打仗最緊要靠通訊！！！

我覺得我地失敗喺因為冇掌握到警方動向。 我地想今次成功，一定要搵人去四圍走，搵到警方嘅地點，人數，裝備等。

跟住就要用一個有效，廣傳嘅渠道去通知在場人仕！

真喺好想好想我地香港人可以贏到呢一次

講得啱

有時係戰場上，一個傳遞情報嘅人比一個驍勇善戰嘅人更有用

Push

冇錯 呢啲嘢可以俾啲backup 嘅人做

都可以呀 任何方式 任何人 一齊討論

有興趣可以要睇下 個人意見

遊擊消耗先係打仗既重點

遊擊都好 唔喺亂咁走 要有目的咁走呀

行動派需要建立發言組織！

其實可唔可以用對講機收到敵方頻道？

無 政府行晒數碼化

好似唔喺咁易搵到啱嘅channel